男朋友呷醋

每次男朋友一聽到我同佢講有其他男仔撩我
或者有其他男仔中意我
男朋友呷醋果排就會係咁叫我上佢屋企扑野
扑多左野同痴身左勁多
點解會咁既？
係咩心理？
係咪佔有慾定想增加安全感？

叫你上佢屋企
=叫外賣
啫
唔好諗咁多

不嬲都有叫開架 一星期一次左右
但呷醋果排會變一星期兩次或者三次

想快D屌到厭
到時你走左都唔可惜

一齊好多年 係結婚對象

佔有慾

可能已經唔係呢 變左發洩對象

諗住趁你走之前免費屌多幾獲

我都覺呀 係咪個個男人都係咁？

應該唔係嘅，一個個人啫

出面男人屌唔到你，得佢屌到，咪有存在感囉

叫你男朋友唔好咁癡身 呷醋去搵其他女傾

我屌你老母死肥西真係戇撚鳩鳩無得食賓周
我唔該你認清一個事實就係 你條肥西有拖拍係奇蹟 無拖拍係正常既
你憑著80幾kg既身軀都有仔溝過你應該要知足、感恩
你比人飛根本係遲早既事 唔該認清事實
你ex當初可能係盲撚左又或者係悶悶地想食下肥膩野先試下你
所以唔撚好日撚日打埋d嬌情文 又share d港女語錄係度叫春啦
好撚嘔心真係 肥婆係度扮小女人扮嬌情 好撚核突
你d朋友比面你會like下 你d好姊妹驚你唔開心會安慰下你
但其實人地背後已經暗地笑鳩緊你肥西失戀狂叫春 係咪破唔到處所以覺得唔甘心呀
嘔撚心無d自知之明 死肥西

男人都要有安全感

佢既行為可能反映出你俾唔到信心佢

其實你男朋友係綠帽奴黎
聽到有男仔撩你 佢就扯曬旗
要你上去幫佢出火

其實驚你出軌啫

絲打最緊要其實你會唔會覺得唔舒服姐
始終你都會有男性既frd架嘛?

我一定唔會

邊個0邊個1

一直都想日日屌
冇仔撩你就冇藉口，有藉口就叫你上屋企咁解

ntr

女朋友心入面:
條佬呢排成日鬼鬼鼠鼠又痴身
唔通有野對我唔住
可能係我最近有男仔追所以佢感覺受威脅
成日都搵我扑野
的確佢落力左又肯奶我係幾開心
今晚就著件戰衣等佢黎tum下佢啦
哎呀 不過我都係唔應該縱佢咁多
睇黎我都要約班姐妹出黎傾下有咩對策先得

男朋友心入面:
呀....鳩痕>_<
今晚搵條女扑野先

知道佢平時需要唔大

膚淺